有人上香港業餘田徑總會facebook專業控訴封路攪到大塞車阻住返工

其實一年封兩三次作運動比賽都咁難包容？
封路攞正牌又有預早通報都要嘈？
預早知道封路係咪可以早啲出門口？睇下google map 好佳返工路線係邊條呢？

**專頁
**最佳路線

是咪批准的政府有責任呢？